毒撚想快d完左聖誕節佢

屌你老母 完撚味啊 最撚憎聖誕節

今年都係一份禮物都無

係

通街都出雙入對,好乞人憎

我地齊齊數聖誕節完結

重有19 分鐘

仲有18

17

15

13

3

2

1 啦

12 月31 號再倒數

完喇好嘛

終於完啦 屌你老母

今日boxing day

扑性day 是打墮！！